皮膚科問題

想問大家知唔知係咩事？
去睇醫生話係濕疹
但係我又覺得唔似係

有養寵物？

似金錢廯

無

醫生開咗類固醇藥膏畀我搽
但越黎越大撻

似， 樓主會唔會好痕

睇皮膚科？

Ringworm

會

搽完有無好過 ？
好完再發？

去完貓cafe?

無好過
仲大撻咗

無
不過去咗細妹屋企
佢有貓
關貓事？

隻貓有皮膚病，帶佢睇醫生搽下藥膏好快好返
人就冇乜所謂，好快好返，都係搽下藥膏

似#3 講金錢廯

隻貓有帶佢睇醫生
但係佢無事

咁奇怪

我妹都無事

人唔一定會傳染到

問清楚醫生，
我嗰時都生過， 貓傳染 痕到hihi
但冇理佢冇搽嘢一個月內好返

個人免疫力問題